{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053580",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 물새바람펜션"
    },
    "text": "洪川に位置する一軒家ペンションで、軍部隊の近くに位置し、軍将兵と面会家族の方々がゆっくり休める場所です。 このペンションは渓谷が目の前にあり、静かな雰囲気で休息を楽しむことができます。 22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。 個別バーベキューの利用をご希望の場合は、客室前のテラスで利用でき、炭の利用金額は20,000ウォンです。 ブルモンの利用料金は20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 プライベートグリルや火器などのバーベキュー用品は持ち込み禁止です。 当ペンションは一軒家の客室であり、客室は禁煙です。 駐車が可能で、渓谷が隣接しているため、渓谷で楽しむこともできます。 周辺には八峰山、手打寺、たとえば滝、龍沼渓谷、アルパカワールドなどの観光地が自動車でアクセスできる距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは洪川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何のための場所ですか？",
            "answer": "このペンションは軍部隊の近くに位置し、軍将兵と面会家族の方々がゆっくり休める場所です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には八峰山、手打寺、たとえば滝、龍沼渓谷、アルパカワールドなどの観光地が自動車でアクセスできる距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューの利用が可能です。客室前のテラスで利用できます。炭の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は持ち込みできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プライベートグリルや火器などのバーベキュー用品は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷が目の前にあり、静かな雰囲気で休息を楽しむことができます。また、渓谷で楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンの利用料金は20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 393
    }
}